[抒情經]致戀於亂世的你和他

[第一次出文 高抬貴手]
係le三個幾月嘅發夢入面 我同另一半都係較前線
頭果兩個幾月都係兄弟爬山 齊上齊落
一齊流過眼淚 一齊屌過狗仔
每日嘅話題總離唔開 le場夢
每次見面都係發緊夢嘅時候

近幾星期 我開始有D 唔耐煩 開始有D厭倦
因為我覺得我地無左真正拍拖嘅感覺
無左一對情侶放鬆心情嘻嘻哈哈嘅時間
見面嘅時間都係長期擔心住對方
每日話題都令自己情緒緊張低落
我有同佢埋怨過 唔好出去得咁頻密 佢明白我嘅埋怨
但佢答我「 我已經做唔到勇武 所以勇武以外 我可以做嘅 我都會做左先 sorry」
我無嬲佢 反而我覺得自己唔夠好 襯唔起佢

我想同每對情侶講
我明白每個人都對感情有要求
有啲人可能要一星期出幾次街
但面對住今時今日嘅香港
如果你仲覺得出少一次半次發夢 去拍拖
唔會有咩問題 你就錯曬
咁樣我地只會慢慢輸落去
其實每次都係差你一個！！
若果你地能夠撐過呢段艱辛時期 日後嘅路都會好易
今日你另一半犧牲陪伴你嘅時間
只為他朝你同佢能夠有更好未來

調整完自己思緒之後 我無再埋怨佢啲咩
我願意繼續同佢發每一場夢 直至最後
聽日9月8日 中環見！！！
單身嘅你...都中環見！！

出黎呀，自由閪！

不闖入、不塗鴉、不鐳射
如有發現，批淮大家往死裡打

明日之公眾集會(遮打花園)及公眾遊行(前往美領)已獲發不反對通知書。

集會部分
地點：中環遮打花園
時間：13:30 - 18:30
四節主題：時代子民、獄中讚歌、審判將至、天佑美國

※※ 遮打現場將收集香港人權與民主宣言聯署至14:30﹐隨後出發向美領遞交 ※※

遊行部分
集合地點：中環遮打花園金鐘道出口
集合時間：14:30
遊行路線：遮打花園經花園道往下亞厘畢道巴士站公眾活動區，向美國領事館遞交請願信

單身嘅你...都中環見！！

中環見

聽日見

《願榮光歸香港》 Glory be to thee, Hong Kong
何以 這土地 淚再流 In angst, tears are shed o’er this Land
何以 令眾人 亦憤恨 With rage, fears are crushed, in arms we stand
昂首 拒默沉 吶喊聲 響透 We rise, undefiled, our voice shall never die
盼自由 歸於 這裡 As we yearn, our freedom nighs
何以 這恐懼 抹不走 With eyes blinded, long it comes the night
何以 為信念 從沒退後 In faith, banners high, we pledge to fight
何解 血在流 但邁進聲 響透 Our flesh, sacrificed, our blood shall write this song
建自由 光輝 香港 Free this Land, “Stand with Hong Kong!”
在 晚星 墜落 徬徨 午夜 Stars will fall, and darkness fills the air
迷霧裡 最遠處 吹 來 號 角 聲 Storms will break, bedazzled by our gallant flares!
捍自由 We shall strike
來齊集這裡 This perilous night
來全力抗對 Determined to fight
勇氣 智慧 也 永不滅" With hope, with song, with dignity!
黎明來到 要光復 這香港 Glory enshrined, break our chains! Hold our lines!
同行兒女 為正義 時代革命 Freedom shall rise! Revolution of our Time!
祈求 民主 與自由 萬世都 不朽 Liberty thrives, rights divine, in our unending strides
我願 榮光 歸香港 Glory be to thee, Hong Kong!